加拿大手足明天集會撐香港

香港無集會？

推下啦
等D手足知道所有人都仍撐緊架

多謝加拿大手足 香港人都未放棄架

推下啦

推